逃恥最後一集既結衣好黑人憎

成個港女咁

啱啊，你唔要我要

仆街狗公

咪癲啦

如果唔係佢做 呢個角色應該會好唔討好

岩 即刻唔想睇
根本全套戲都係睇結衣

又多要求又西面

同意，睇最後一集之前都好鍾意個角色
最後一集開頭講個啲野真係令人勁反感

真心持平講
頭十集都好好
最後一集變左臭西

即係好似唐伯虎點秋香咁之嘛
最後反高潮

咁都有11個負皮

點解新垣結衣嘅Post推得咁快

咪臭係